今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛

講緊熱刺上年入撚埋決賽
你同我講今年會輸比隊德甲隊？

真係笑撚大人個口

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

比牛屌得唔得

留名

Ok

利物浦上年冠軍Tim la
咪又係輸比西甲野

又燈

樓主連熱刺都驚......

牛食草唔食熱狗(肉)
樓主贏硬

準備好未

lm

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

點解樓主燈到成個弱智咁

我本身弱智

推

燒撚左南邊圍好過

屌牛

Diu Cow

快撚d啦屌你老母

有牛屌

ching去屌牛既時候小心比鄉黑打

去小牛農莊慢慢屌

垃圾熱

記得用套

屌未

出發未 朝早啲牛訓醒啦

屌牛歡喜

屌牛未

唔講都唔記得刺上年入決賽
不過唔理啦 早d出發屌牛啦

Push

Go la

唔好咁粗暴

屌得

快D去屌lue仔hai喇

記得中出

快啲去屌牛仔閪喇

lm

找數未

留明。

屌牛未？

開live唔該

好心將d燈力放係支那身上！

屌還屌, 做足安全措施
野生動物好多病

幫樓主兜埋

話打少隻字 其實係屌乳牛，即係叫雞

起身出發去元朗未

叫着隻湖北雞 中埋武漢肺炎就死
我建議樓豬去屌牛 算

找數喇 柒頭

屌未？

使唔使搵定D動保組織睇住？

好彩唔係比牛屌

和波咁點

有冇人記得高登以前有個神秘屌西故
搞完人哋個妹俾人捉咗去要人屌牛

呃牛屌
可恥

快 屌埋肉酸

喺元朗等緊樓主

屌未呀 樓主

樓主 快啲屌牛

樓主出發未

樓主pin呢個plz

做乜要兜
你地平時唔屌牛？

走數？

樓主咪走數啦

Hello?

樓主走數牙

樓主走樓狗

一定要勁過擒龍虎屌馬

樓主係鏝區上左水

屌緊未

樓主幾時po食評上黎

push

樓主唔該pin呢個

咁夠薑講依家唔係笠水啊？快啲去元朗啦屌你老母

最新波台笠水狗

樓主走樓？

樓主走數？

我係牛
啱啱比辛哥吊完
大家唔好再推🙏🏻

樓主
幫你加左

牛歡喜咪即係牛閪囉

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

屌左牛未？

屌左牛未

咁賤格都有既

分身黎咁你都信

拉

樓主幾時屌牛

屌牛定牛丸？

又走數

樓主係唔係等埋今晚贏多次先屌

Lm

要屌了

樓豬 我們來了

呃牛屌

吽～

找數未？

屌兩鑊

放過樓主啦

要唔要人幫手拍片

幾點直播

樓豬 我綉球都準備好喇

快啲屌啦

有冇直播

冇追po, 首回合找咗數未？

樓主淨係識笠水同負評

2場贏哂

送你一程！幾點元朗站等

中岀埋ok??

咪撚屌喇 一陣整個香港肝炎就陷家產

樓主

你做咩幫我負皮

笠水狗

係咪一次過找兩回合既數

兩回合=屌完牛再畀牛屌

屌咗未

大佬 搵個繡球咁難都俾你搵倒 抵樓豬屌牛仔閪

屌你老母

找數呀

樓主講緊紐約紅牛

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

有無問過隻牛

屌咗未呀樓主

找數啊屌你老母

樓豬係鏝區上左水

我都覺

邊個

我覺得係

又係你

鏝狗得把口

搵隻牛易 搵個繡球難呀

岸尻仔，找數啦

牛牛

樓主留完負皮就走

唔係我留㗎

仲於上水 可以屌未？

點球佬

找數啦 牛都幫你準備好埋

Ching食咗飯未

我住元朗 你屌完牛一齊食ok?

不了

唔想拎passport

我屌你老母 唔撚洗找數呀臭閪

吊牛未?

元朗無牛喎清
西貢有呀

熄燈都黎
都未找數

屌未呀

屌牛吖

binc

係

屌咗幾多隻

1001

屌牛呀仆街傻hi

Fuck the cow plz

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

麻煩你 推埋一份

屌🐂

？？？？

屌你老母 屌未呀

On9

幫牛含

垃圾賤種

屌牛未?